白滑長髮藍曈犬齒

Reported 冇白滑長髮